有無人會搵本簿寫低d 仆街同事對你做過嘅閪野

我會，所以喺間公司10 年，邊條友得罪過我我都記得，得閒會睇返，保持仇恨，有朝一日報復

直接寫落死亡筆記

如果自己俾人炒咗點算

我都會記住，記一世

小氣簿

有時間做依啲事真好

係後面講你是非寫唔寫

搭車有時間可以整理

你提醒左我，點解唔用excel 整 又可以分類，又可以統計，老細行過又以為我做野 thxxxx

小氣簿 不過記在心中 唔會唔記得

癲佬

有無寫低要你跪返屋企個個

重點係點復仇？😂

雖然樓主好痴線 但其實我都會寫低
因為次次都心軟原諒 啲仆街永遠唔會改
為咗唔比自己忘記嗰一刻嘅憤怒 要寫低提點番自己

屌 兩三年唔撈啦

10年都未報復到

樓主係可羅米？